打J後既抽筋係咩現像

有時打完J射完之後果十幾秒
條J會自己仲抽 戚下戚下咁
好神奇 有冇連登仔都一樣

佢慘叫緊
樓主唔好再虐打佢

Pulse

戚黛黛

rip 下一世唔好打咁多

走火

抽筋就係缺水

失溫🤔

JJ自主

椰汁炸豬扒椰汁炸豬扒

要再射一發

拍嚟睇下

自己jj自己打

太緊

椰汁炸豬扒~椰汁炸豬扒~~

打多幾次就冇事㗎喇

丁丁想逃走